唔訓既你 依家做緊咩野?

原來已經無人識幫開帖

無人

呢個習俗你黎嫁嘛

好靜呀今晚唔知咩事

感謝膠叔不離不棄

唔受歡迎囉

嘻嘻

唔係呀 成個LIHKG都好靜

友壇更靜 我估

樓主冷靜啲 唔好嬲

呢面先五點

今晚食咩

成晚都好悶

Steak house

咁靜嘅？

唔通訓唔著又話你知咩

me rubbish

always support u

人間有愛

想喝可樂

飲啤酒算

你晚晚飲都得啦

好多tg小圈子

埋唔到堆

Yes

拉下筋先

唉

想咩

yes me

訓唔著

人

Same

激到女友唔開心 唔知算唔算氹得番

無，聽日跆拳，遇著個魔鬼教練，拉鬆啲筋應該會輕鬆啲

why

膠B POST CARD

跆拳 係學咩架

訓唔著 有種同我吹水

有排

比地址你

唔要

WHY 希靈我

欺凌魚

係布拉格，想食個間餐廳要reserved
求其入左間，點知有d貴

Hi

物超所值

一陣去飲茶

有繁中menu

呢到有冇人係拍緊拖但唔係同港女/左右手

竟係唔係殘體

是咪冇人了

冇

Agger

有

岩岩跑完步遇到個女仔
一個人坐喺遊樂場道
有一刻好想走埋去

嗨

GO LA

我係歐洲最好食一餐

有人想知再講

sleep soon

Back Hong Kong soon

東歐女正好多

合眼緣就go la

好掛住ex

我害左你

no la

圖

都叫做傾左幾句
佢聲稱收工等緊朋友
最尾有個男仔黎左
佢重調頭講bye bye
咩意思
想收兵定點

溫緊bio

咩chapter

Ecosystem

Food web

唉 不要再說了

夜深習慣聽王傑

原來仲有人

誰明浪子心

好似重有堆Simon 同 Andy notes

忘了你忘了我

Andians

多謝你先不過溫恐龍書已經夠我覺得

幾分傷心幾分痴

諗緊要返早 而家入睡定起身煮麵

恐龍書係雞精書 講既野同書講出黎好似差唔多

好多out syl

煮個麵再飲支蔘蜜

你是我胸口永遠的痛

Simon>Andy
不過大家教法唔同(當年

傷心1999

宜家應該入唔到睡 因為你都係會想食麵

學生時代真係好幸福

Annie

我day off 喎

是否我真的一無所有

未開sem

十半

有冇人可以回應下

一場遊戲一場夢

幸福

頂得順？

通頂其實唔難

騎驢搵馬 不過有得排隊我一定打尖

晚晚都通就唔同講法

我本身日日都係訓得兩三個鐘

翻工

感覺身體差左好多
收個皮先

聽佢講電話似係唔妥對方重友輕色
早知就抄左牌先

聽歌

聽緊咩

周杰倫